有冇人覺得散戶最強既地方係有工番

只限美股

個個月都有份糧加倉，本多忠勝

唔好群埋班ching chong撚就無問題

唔明 唔通大戶冇工返？

大户最強嘅地方係可以食晒老散啲糧

唔清倉應該無事既

佢地fund size 應該唔會個個月都升？

大芋份工咪做你腦細

買etf儲錢個啲

但跌市個陣都會升？ 唯獨番工幾時都可以升

睇情況啦，如果市場唔係特別恐慌，正常嚟講啲人都會繼續買嘅，好多人定投月供

做長線散戶大戶都係有錢齊齊賺啫

全民sh

定投
定期投資，月供股票，正股驚閪

但我冇野做

大戶不嬲冇工返
基層奴隸先有工返

管理費

大芋

黎生

上個星期日頭番工賺一千 夜晚美股輸突

笑撚死 咁都搵到位打J

有工番係優勢，唔代表會贏到大戶，贏到班ching Chong已經夠

大戶最強嘅地方就係唔使返工

唔係點叫做韮菜

試下搵多d 咁輸個排咪無咁痛

大户邊洗返工
佢哋工作就係劏鳩你班散户

但係有機會冇得返工

對比大戶個倉
樓主要返幾多日工先去到個條數